唉，屋企晚晚通宵開3部冷氣真係既唔環保又晒錢

自己房一部，阿仔房一部，工人姐姐房一部
晚晚開通宵，自己已經set好自己房果部只開晚上10至2

但其餘兩間房由夜晚9點開到第二朝9點都仲開緊
天氣咁熱，想叫佢地開少d又唔係，放縱佢地又唔係，點搞？

淨係自己開 其他人唔准開

嚴人寬己

炒左個工人 兩間房開24

含家一齊唔開

賣左個仔，D錢補貼你24小時開冷氣

連登仔實支持開通宵架 你係到問冇用
電費又唔係佢地比/比個少少家用就呱呱嘈

開一部，打開門全部通

PS我屋企都係咁，窮，冇計。

晚上9點前都係淨係開廳果部全屋涼，但一到9點就個個返房關門

你去工人間房或者工人去你間房

我屋企長開
訓教開房
起身就開廳
用變頻機電費又唔會好貴

可以一齊睇pornhub啦你地

成家連工人訓埋係你間房咪開得一部冷氣囉⋯⋯
又要環保 又要慳 魚與熊掌不可兼得

一齊成為pornstar

我以前都係咁主人房果部開，老母話啲冷氣會係走廊”供”過尼

如果你個仔唔係救世主 依個世界冇左佢唔得既話
生個仔出黎已經好唔環保 係完全無必要咁消耗地球資源
仲學人講環保?

成家一齊10-2咪得

我係屋企就開足全日

同工人一齊訓 可以開少部

如果係3房一齊中間有個走廊門隔住個隻，
真係可以開其中一部就3間房都夠涼
但你間間房都要關門就無計

樓主一定勁有錢
養唔養狗

成班人訓一張床4p 咪得囉

開10至2 點訓，樓主好波

利申： 好怕熱，冷氣開足一晩

你有同子女4p嘅習慣？

窮撚
有養貓

每間房裝部新機1級節能 每部3/4匹
淨開夜晚應該唔會貴得去邊

咁10點前都係開廳果部，係10點後先開主人房

點解2點後熄機呢，係因為凌晨兩點係人最攰嘅時間，所以就算冇冷氣都係熟睡中，訓到清晨左4-5點起身落泳池游早水，再食早餐返工，所以兩點熄冷氣is ok

有錢請得工人，唔好慳呢d錢，將心比己，你對佢好，佢對你好嘖

至於環保問題，算吧啦，你開多一部冷氣唔會令一座冰山熔嘅！

點解要開冷氣？

我屋企都係咁
全屋得一部冷氣

24小時開，頂盡一個月一千電費，但舒服成個月，點諗都抵到爛

懶環保咪唔好開囉

開時間制
訓着左有冇冷氣都冇人知

真係熱天 會辛苦到焗醒

飲定支酒先

我訓廳開咗都唔涼所以用開風扇，但係我屋企隻狗訓工人房都有冷氣老母話狗仔會驚熱

做狗好過做人香港人仲慘過狗

做香港人已經好撚慘
你唔好連開個冷氣等自己一家瞓得舒服d都仲計住計住啦好唔好呀？

依家唔係開一部，係一次過開三部

淨係電費一個月都$38xx，十份一人工就攞去交電費

電費唔係每月交喎
真係一個月三千八？

而家屋企既做法係開廳一部冷氣，再打開房門加房中各自開一把風扇，咁耐以來都未試過半夜熱醒

窮就咪撚學人生仔

一季
自膠

一年交6季，有3季都過3千

你啱
我同太太已經好努力搵錢將家庭入息由未生小朋友搵5萬提升至依家搵7-8萬

但都好吃力

所以家庭入息唔過10萬真係唔好生兩件

三間房連廳裝4部

屋企又工人又小朋友，其實真係好少喺屋企扑

通常都係旅行扑，或者好難得等屋企得返我同老婆先扑

因為大仔自己一間房，姐姐自己一間，我細仔得兩歲，所以同我同太太一齊訓，點扑？

分體式 ？

三部用同一部主機 ？

分體式，好似4部用兩部主機

因為搬入嚟已經送晒冷氣機，所以我都唔係好清楚係咪真係兩主機

我平時望出機台就好似得兩部

叫老婆同個仔瞓，
你同工人瞓未開少一部

香港d樓咁細一部夠涼全家啦

日頭係一部涼全屋
但夜晚個個關門訓

就快同中國買電零碳排放，冷氣有得開好開，以後日日停電

全家一齊訓廳囉

全部一齊訓同一間房，換做碌架床

買個循環扇試下
我用咗之後開細啲都夠涼

一個月搵成七八皮都要計較一年得嗰三四個月嘅冷氣錢

咁即係除返開一個月幾多錢先?
我屋企都長開，完全唔覺貴喎
呢啲天氣唔長開點訓呀
你自己都唔得啦
唔好咁自私啦
死窮撚

因為你唔係搵七八皮所以認為問題都係錢問題，到你搵七八皮咪知唔係所有問題都源於錢

唔怪得話愈有錢愈度縮

電費單黎先知有幾金
上年有期交差唔多8000

想環保做乜要生仔

窗口式冷氣冇時間制
所以通常臨訓前開兩個鐘吹涼佢
訓覺就閂冷氣 開把風扇仔
但已經有兩晚熱醒咗

搬出去自己住，一間房開24

四季可以改名做six seasons

用插頭式計時通電

有插蘇時間制

有條撚錢

如果唔生仔搵哩個收入就fat fat
但要兩個仔，唔講學費，尿片錢，住屋，工人人工

淨係講小朋友佢地食嘅全部要有機
課外活動要學騎馬，學rurby,學曲棍球，學畫畫
娛樂要個個帶我去糖街10幾本買美漫
細仔有嚴重濕疹，個個星期買藥物
兩至三個月比佢地同我太太去一次外地旅行

哩d支出已經過兩萬

我未結婚前真係獨居左超過10年
自由但孤寂

搬出去開24

我淨係開夜晚一個月差唔多都要成千
你屋企係開咩冷氣

我都想問

請工人已經唔環保

我屋企工人房無冷氣

開風扇已經夠

咁我想儘量滿足自己小朋友
只要佢地有興趣，比佢地咩都接觸吓令佢地視野更廣，成長得更好

唔通會想望個仔群埋d新移民支那仔一齊玩咩

我同太太都要返工
咁邊個湊仔

窮人在做很多事情時，首先考慮的就是錢，而忽略了事情的本質。

我見過許多對待金錢很極端的例子，尤其在窮人身上。

我有個親戚，以前家裡裝了空調，但總是不開。南方的冬天冷，家裡人認為，冬天多穿點就行，捨不得開空調，一直凍到三個人感冒了才心安理得的打開——你看，我都感冒了，當然要開空調。

一台空調，價值四千多元，按照他們家這樣的省法，可能用到空調罷工了，電費還不到一台空調的錢。他們以為自己賺了，但其實是虧了。一件物品買回來，並沒有發揮它應有的價值。

對富人來講，空調使他們不再被天氣左右，給了他們更加優越的工作環境，從而提高工作效率，創造比電費高許多的價值。

空調買回來本就是要讓人過得更幸福、舒適，而窮人常將這些本末倒置：先擺著，實在忍不住了再開。從一開始買的時候，就忽略了「買」這件事情的本質。

要環保嘅就炒左個工人 叫你老母辭工睇返d細路啦
如果你又話老婆辭工會搵少左錢，咁就唔撚係環保問題
而係你孤尻寒唔like 個工人開你部冷氣姐

狗都不如

空咩撚嘢調呀

冷氣機就冷氣機啦

真心都覺得自己攞黎
搵雞碎咁多學人生仔仲要兩個
好心啦

吓，我老母冇責任幫我湊仔架喎
點解要將自己責任同負擔加諸係自己父母身上

咪撚比個工人開啦
佢哋喺菲律賓/印尼仲熱呀，都慣咗唔開冷氣
我屋企工人房直情唔裝冷氣，比把風扇仔佢已經好好

其實一直唔明點樣操作
訓緊覺冷氣自己熄左
到時較鬧鐘去開窗?

唉，我兩個仔喺佢手上

5年屋企冇開冷氣
其實d 冷氣會令你越黎越怕熱
越黎越容易出汗
脂肪又會因為凍而累積
其實沖個凍水涼 加張 真係靚小小既竹席
真係夠涼
當然都有d 環境都有d要求
有d 人屋企個窗門對住人個冷氣機
咁就冇辦法

冇開窗，但風扇set好時間自己開

打開哂d門
一部開9-1
一部開1-5
一部開5-9

或者阿仔去工人間房或者阿仔去阿媽間房

我都咁上近收入
夾好左蛋都唔生一隻
不知幾寫意
又唔使生出黎害小朋友

唔係人人介意開冷氣

有冇買遊艇呀

算啦，唔開瞓得唔好，第二日蝕返

用者自付咪得

我都幻想過如果冇兩個小朋友，依家個家庭入息直頭快活過神仙

但再諗如果冇兩個小朋友，我一定唔會比心機去搵錢所以唔會有依家嘅收入

舊既冷氣同新既冷氣好大分別
我之前有部開利 用成廿年
淨係開夜晚都一個月6-8舊
換左新冷氣，panasonic我日日長開唔開窗
都係講緊5百中至6百頭
有時聽有部再開
舊果啲好食電
至少我而家日日開，開風扇條數都係返度

無錢學咩人養妻活兒

開埋風扇應該work

好心痛，見今年南極溶冰同二氧化碳都創新高
但地球另一端既人毫不關心，繼續傷害地球

其實好多日子，沖個凍水涼，用個好既對流扇，唔一定要晚晚開冷氣的
環保唔只係慳錢，係做人基本品德，唔好為不必要既享受而傷害生態

新裝個兩部變頻一匹 兩房長開12小時電費乸埋都唔洗6舊

Pan 記冷暖變頻 btw 搭塔裝工仲貴過兩部機

想要學騎馬料係咪係屯門學

淨係開廳嗰部，全部人瞓廳打地鋪

我有親戚屋企係咁大細房得大房有冷氣
細房得個抽氣扇抽d冷氣過去

全部訓係廳地下 開廳冷氣 完

環保嚟比啲有錢人就嘥晒
其實環保嚟做咩

咁環保上乜嘢連登？慳啲啦

春季
雨季
夏季
秋季
旱季
冬季

真係有六季㗎

除左尿片同睇醫生可以全減歸零

朝早頭11點開到第二朝6點

間房淨係放畫都24小時長開年終無休

係牆入面裝水冷

你個名

薄扶林

我老豆將我同佢間房既冷氣同風扇較左時間制
開冷氣1個鐘就會熄2個鐘，自動將電力轉去風扇
不過我通常唔開冷氣
我搵部風扇開兩度吹正自己
就唔會熱

計埋廿四節氣有廿四季添